hana如果90年代出道 而家應該係王菲咁上下級數

王你老母

應該唔止王菲級數咁簡單

王菲只係紅歌唔紅人

Hana應該人又紅歌又紅

歌喺ok嘅
但佢啲懶音

原來我記住你便忘記我自己

符家浚會屌打四大天王

其實唔錯
係老左d先有小小名氣

人唔笑 狗都

好難講 始終要有亞洲神鵰俠侶捧先紅

唔係tbb佢鬼會有咁紅

劉華 周星馳 周潤發又咪靠tvb紅

唱功仲屎過JW

王菲乜水?